csgo scam

啱啱俾人呃咗把刀 好唔開心求安慰
我都知自己on9
唉

笑完俾啲安慰啦好嗎

報左警？

點樣呃

條友搵咗個假中介假bot
就話驗刀先 截圖俾我睇係接收唔到交易嘅
我心諗同條友玩下啦 落搭俾咗所謂拎唔到我野嘅bot 跟住交易接收咗

俾鬼佬呃 唉

唔怪電話騙案而家都有人中伏
rip

屌 本身都知係假嘅 諗住同條友玩下 屌點知係假bot
成把刀無咗

又知又俾人呃到底你係知定唔知

交易都係用番steam平台啦

一係就用Trade Offer一係就Steam Market買啦